（突發）灣仔警署外大量警察上旅遊巴

可能準備清場

散牙

No gear?